一人一個報復偷食前度方法

無理由前度一而再再二三咁偷食，我可以俾佢舒舒服服咁溝下個
集思廣益可以有啲咩方法報復

閃卡連登流出

唱衰佢

由樓主做起

利申 無周小姐個d證據揸手

樓主係女?
好簡單post 佢ig 上黎，連登仔就識做

咁有咩其他證據

唔捨得

通常，另一半偷食係自己同性

唔需要報復 比心機忘記佢

無 因為當面見到佢拖住第條女 唔係暗地裡發現

我當初都因為唔捨得 所以一次又一次被傷害

令自己進步咪係對佢最大報復

咁你點知
Ig story 公開件事已經夠做
唔想太多人知咪較close friend

咁要希望自己搵到一個比佢更好既男人

幫佢打飛機，打到精盡人亡。

想知

搵過比佢更好既人

無偷食證據實俾人屌借刀

同我做愛

俾六七個人中出完自己之後唔沖涼叫佢奶

錫自己多啲 買多啲護膚品
疫情過咗之後去做下gym

靚到佢覺得後悔

唔想再掂佢喎

咁你做咩都晒氣

自製

忘記佢
活得比佢更加好
令佢後悔失去咗你
就係最好嘅報復

不過當你係衷心想將啲時間花喺自己身上
令自己進步
而唔係因爲想報復佢
或者令佢後悔
你會活得更加好
更加容易令佢後悔

你都識話前度啦 有冇諗過人地根本唔care你點
唔好搞咁多野啦 唔洗突登做啲野出嚟

食返個偷食對象

溝返佢老豆/老母

對唔住想Off一Off topic,係對現任報復方法
今日先喺度幻想完如果另一半偷食會點

我嘅答案就係派番帽俾佢，唔好分手，有機會 十倍奉還
仲要俾佢知道
甚至諗得過分啲就係俾佢知道返我同其他男人扑嘢（不過有啲人你覺得咁樣好撚戇鳩）但係咁樣又真係最狠嘅報復方法
再唔系就真係純粹同第二個男仔一齊咁樣俾返帽佢帶
雖然佢出得軌，都已經唔係真係愛你㗎啦
但係望住自己條女俾人扑應該好心痛
因為我諗部份嘅男人出軌都係貪新鮮，對自己嘅另一半應該仲有啲愛
不過講就係咁講，始終都未經歷過
有啲人話另一半出軌自己放得開肯同佢分手唔會衰心軟已經好好
仲要留係佢身邊精心部署點樣報復係一件好難嘅事
因為我都有喺度諗，其實我仲同佢一齊，佢出軌，但我又仲好愛佢，都唔知做唔做得出呢啲事
Ff下先

自己戴帽同人哋戴真係兩回事嚟

畀佢知道你離開咗佢之後嘅生活係好過同佢一齊嗰陣
咁就係對佢最好嘅報復
所以要對自己好啲
利申：過來人

即係到自己真係經歷個刻係做唔出呢啲嘢？

Po出嚟啦

到真係做既時候會諗 係咪真係要做到咁盡

放下對方先會放過自己

如果佢當初俾得帽你，你對佢都等於可有可無。之後你再俾帽佢時，佢都唔會好似你咁傷心

其實真係冇需要報復，你做咩都唔會care
自己好好生活啦

請佢男友
日日包佢男友o靚妹/模特兒/av女優
包足幾年，仲要日日唔同人

到時佢實傷心啦

令自己有愛滋之後被中出

咁維持原狀呢

請佢男友o靚妹/模特兒/av女優
包足幾年比佢，仲要日日唔同人

到時佢實傷心啦

咪住

作者係人妖定男定女先

食番個第三者

好慘 要好好自愛
加油

想屌你屎眼好耐

pm我

匿名寄俾佢父母 朋友 公司 屋企附近貼

vien 都比人傳到依加
好J既十幾年既相都仲傳緊

咁咪即係為出軌而出軌，仲要唔知佢care唔care，值得咩？

活得俾佢好

好辛苦㗎 自己又唔係開心 仲要拖拖拉拉 損敵500自損1000

唔好比excuse自己啦
係愛既會捨得咁傷害你？

留tg話你知

行去佢到

ig close fd呢招先勁
企係你個邊嘅朋友慢慢就會幫你傳開去
啲傳言都會對你有優勢
同埋由人地把口講可信性就會愈高
到時男方完全無還手之力

仲要傳嘅時間比起一次過爆哂佢大獲嘅時間慢
男方唔知情嘅情況散出去
到時知道都挽救唔到自己聲譽

不過與其活係是是非非嘅空間
不如盡快忘記佢搵過另一個男朋友或者搵興趣令自己開心la

話比身邊d人知唔好中伏就算 自自然然唔使經自己把口都會傳開 公開衰唱佢咩分手論文sorry無人想睇 增值自己變得更好更靚佢就會後悔
公開閃卡 ig個d更加唔洗諗 條j有幾細條仔咩樣無人想知 最後個重點只會落係女主(你)咩樣咩身材 有無流出 黃定藍 肥定瘦

帽返佢，有需要call我

參加佢婚禮 即場玩Call of Duty

我偷拍左前度係我屋企訓緊教既相再寄去佢依家條新女度
利申：佢之前一拖二比我發現左跟住同佢翻撚左面

不知幾想你俾返帽佢戴
可以名正言順做受害者咁同你分手

同晒佢啲frd扑野

咁樣會喺覺得大家打和囉 無咁內疚

一人一次 打和super

女既討論性比男高好多

佢有偷食咩

戇鳩
成日都聽到啲咁嘅謬論
對方理撚得你啦
咁算係咩報復

起碼我自己咁做係work

痴線
呢個po啲正能樣多到

識唔識中文
知唔知「報復」兩個字點解？

我都做緊
但想問大家
變到好出色對方真係會後悔？

圖都冇張

1) 溝多佢一次
用佢啲錢 要佢為你做好多野
之後飛左佢

2)搵第二條女玩佢

3) 用假ac同佢新女爆大鑊

好睇個對方仲緊唔緊張
唔緊真係理撚得你死 對方亦都會有種心態話你知我當初偷食唔要你都係岩

會
但呢個長遠嚟講唔係一個好嘅心態

試過第三同新女講 條女都仲想同佢一齊

真

仲想一齊唔代表冇裂痕既
Btw條仔好正？定係啲料唔夠爆

點解要出賣自己 令自己傷上加傷
人雖然係犯賤 你可以選擇用同一方式對佢 期望佢會知錯
但咁樣既關係好唔健康 就算選擇再係埋一齊 彼此之間已經無左信任
同意令自己活得更好 令佢恨錯難返 已係最好既報復

條仔把口叻掛 岩岩一齊甜蜜期難捨難離

前度偷食有小三
最後我溝左佢個小三 再飛埋佢
依家仲一齊緊
前度都未試過中出 我試過

不能同意更多

只可以俾佢keep住偷食
然後我離開佢
等同佢偷食個啲做正印
一齊死。

利申： Ex條仆街都係偷食成性
理得佢 我過得好 等下個收佢

留名

最近豬仔單嘢咁沸騰
個賤男ex del晒wts app line tg (可能只係block咗我)
連ig都del晒相

Private 又del晒相點搞

唔想便宜咗個殘人嘛

我明佢

識個勁仆街 TB嚟
偷食完 想同個現任分手 之後消失左
仲要屌尻翻個女仔問題
再繼續呃尻佢冇第二個 呢啲真係人渣
見住個女仔勁慘

仲指望靠搵個好男人黎報服，不如增值自己好過啦

Pmed

強X佢

分手即日還拖食第二條仔囉再腥相示威囉
其實過到心理關口嘅乜都做得出
但樓主上黎問都係因為過唔到自己個關啫
即係你人格無問題係一個好女仔
又何必為條臭鳩整衰自己呢
好好過自己嘅生活啦
十年後你仲記唔記得佢都成問題
嬲嘅咪最多改撚哂佢啲Apple ID login
入佢ig出個post幫佢認證自己臭鳩臭閪
快手出左啖氣 好好生活啦

“小三”

係呀，其實都算係令自己心理平衡番啲，不過都幾戇鳩

知道佢比第三者飛咗...
仲有喊晒去求復合。。。
但我覺得未夠
因為我知道佢仲溝緊兩個

其實如果我要做到呢一步，已經唔期望佢點樣知錯同後悔，而且佢自己做得出軌呢一步，段關係已經唔再健康，我選擇再同佢喺埋一齊，只係為咗想報復。好多人都會覺得咁樣好蠢，但至少我心理平衡返啲。再加上啲人成日都話令自己活得更好，令到另一半後悔，但係其實我成日都覺得我同佢分手之後我應該乜都同佢斷晒，佢根本唔會知我啲近況係點。

總之佢出過軌，就算同佢繼續一齊都只為報復，因為就算一齊返，段關係已經唔再健康，一齊冇意思

知對方呃緊手足/學生妹....

新女咩反應

放低仇恨啦
為自己好的話

Keep住扮唔care 話keep contact
到佢結婚話要祝福佢叫佢比你去 企上台開咪數曬佢啲事蹟出嚟

一切以自己為籌碼嘅報復
傷害嘅都會係自己
佢已經唔愛你
你又先會傷到佢？

周揚青2.0?

請佢食炸包皮

Lm

好撚癲

咁佢係基既點搞？搵我做表面女友 事實係基佬

駛撚證據咩！
打個千字文都一大堆人信啦

ig整個假ac
dm d 素人自拍av比佢現任
話係佢前度上星期背住佢偷食果時同自己拍落既

簡單一句，時間青春金錢係自己
既然止蝕離場，你理得邊個摸頂入
投資自己扮靚話唔定轉個頭預到荀盤

同D仆街一齊仲想點

只要心中有仇恨，拖到佢結婚先報仇有咩問題

你諗下如果你close fd條女同你講你個fd幾仆街你信唔信？
就算信都唔會因為條女而放棄自己個兄弟啦

唔會盲撐囉
就算唔割 都會想佢變返好人
呢個係品格問題
就好似如果你Close fd係藍絲你都唔想同佢深交咁

我諗終有一日自己都會放低。。
但放低之前令自己變得更加好
我諗總好過個人咁負面既

如果對方有揾返你但自己好冷淡呢？

不過點都好 根本重點唔係雙方仲著唔著緊
就算我顯示到比佢睇我仲上心
都已經無可能架啦
忠誠係底線
連依條底線都過埋真係無野好講
我覺得兩個人有咩問題都可以磨合到
但有第三個人就可以即刻走了